真係唔關你事？中國刑法呢條罪我估絕大部份香港人都犯過

煽動民族仇恨罪

第二百四十九條煽動民族仇恨、民族歧視，情節嚴重的，處三年以下有期徒刑、拘役、管製或者剝奪政治權利；情節特別嚴重的，處三年以上十年以下有期徒刑。

逃犯條例適用罪行
25. 危害種族或直接和公開煽惑他人進行危害種族。

你可能會話我都唔返大陸，又點會中招......
但實際上呢d罪就算你係網上9up(包括微博,facebook,微信...)都有可能中伏

你又可能會話，挑我點會煽動民族仇恨，我左膠黎架......你sure?

建議大家睇下浦志強案，上網鬧下共產黨、評論下新疆西藏政策都中招

更何況香港人平時支前支後，唔使講都實係民族岐視啦，鬧大陸人乜乜物物又中。
如果有機會，泛民議員正該問下林鄭/比卡超，煽動民族仇恨罪可唔可以引渡

吳靄儀真係好有先見之明，李波案個時佢已經提出中國刑法不適用於香港呢個問題
一中國只要話你「首先你是中國公民」，就已經仆得街
將來香港法院點處理首先是中國公民既香港人呢?

建制派建議7年以上刑期唔使引渡真係得啖笑

關鍵問題係有冇得唔"被中國公民"

處三年以上十年以下有期徒刑。

莫須有

(以為移民會冇事？)海外港人一樣會中逃犯條例，因為...

但係香港都冇依條罪，點解會引渡?

有講過支那人都會中招

香港一樣有種族中傷罪

好似喺香港分裂國家，煽動仇恨都係移交目標之一

1.民族唔同種族
2.最高種族中傷監禁2年

1.罪行以類別計，名可以唔同，大陸一句話種族是民族一種就走唔甩

2.侵害人身條例仲有一條危害種族罪，可以判14年甚至終身。

種族罪行是大陸逼害異見分子其中一招，雖然往往調返轉係佢地犯下種族罪再惡人先告狀。

支那仔